[求救] 冬天去北歐/英國有咩可以做

近排發覺有平機票去蘇格蘭/丹麥瑞典
但冬天日照時間少 好快入黑
打算去都係去睇波
但除左睇波仲有咩做

落住雪扑野原來係好撚柒正
出面凍冰冰
被入面有2件唔着衫褲既肉蟲

冬天d highland local tour開唔開團
唔開真係悶到死 我果陣夏天去都覺得有d悶

無女啊

yes 上次去唔識玩已經悶到pk

落club/飲酒
利申 denmark讀書

開，但大風大雨大霧比你去到都冇咩意思，乜都睇唔到

丹麥bar有無英國佬咁癡線
飲到變喪屍 周圍搞事

Highland天氣係咁架啦 無可避免

瑞典可以去Abisko睇北極光

英國好悶,除咗睇波冇乜做

利申英國讀書

夏天好d

唉 molamola
冬天北歐蘇格蘭 日照時間短到想自殺

4點天已黑齊 果種depress真係唔係人人捱得住

去過一次終於明白點解班人成日去飲酒